有無師兄做泥水

想入行做泥水 有無師兄有介紹

你果個係上料佬定泥水佬啊

基本野

噴漿仔到此留名學野